[突發] 心理時鐘巴打同肥芝平安夜去街街

時鐘今日著老西啊

竟然有圖

對襪仔就黎爆

呢個巴打 維護世界和平靠哂你

你個名

唔通西褲入面係橙色底褲？

推

留名

勇士

肥芝笑得好seeet

心理時鐘

唔知今晚佢地去邊happy呢

講還講

無圖會做不孝子架

係咪去緊又一城?

好肥美

唔係，係荃灣

心

巴打今日著到好靚仔,隆重其事

巴打你真識食

平安夜 失身夜
呢套係一套驚悚片

個男人邊有我咁靚仔

做乜今日唔著橙褲阿

出現了！！
巴打是否安好？

忠仔好耐無見

幾時一週年？寫個甜故賀一賀

小嘴巴打好痴線

理

時

個POST好橙

鐘

巴

芝芝精心打扮

Gel哂油頭 all哂back
好隆重喎你

打

邊個偷偷地負評
係咪唔抵得時鐘同肥芝放閃

佢都有男朋友 公平咩